有冇人好撚憎食芽菜

啲質感好似一條條咬唔斷既線咁
又冇味 加落啲麵度即刻變撚晒劣食

芽菜係垃圾係雞係公廁
好鐘意食芽菜

好味呀芽菜

點解

芽菜癲正

冇同好

芽菜正垃圾

禁多人鐘意食芽菜

啲質感好似一條條咬唔斷既線

食譚仔一定走芽菜

就咁食可以

唔可以加落麵！！！

以為自己食緊拉麵/米線點知食到芽菜
簡直係欺騙我感情

因為譚仔開始鍾意芽菜

↗

因為譚仔開始鍾意走芽菜

綠豆芽好食
黃豆芽俾狗食

屋企人成日買芽菜 用蒜頭炒
好好食

agger

食親pho一定走芽

好有益

芽菜好好味！夜晚試過芽菜煮湯當面食~

唔撚識分，總之冇豆個隻就好撚正。有豆個隻粒豆好撚柒。

負皮上一頁

泰國芽菜好味

又唔係話唔鍾意食既
但係食米線撈埋一齊影響晒個口感
好似譚仔咁放晒係面我就會揀黎食晒先

係 好影響碗粉、麵 口感
所以一定走芽菜
如果叫左走芽菜 而冇走到會好燥